俾多D時間摩佬!

俾多d時間摩佬躝！

比左90分鐘佢啦

90分鐘執埋d野走啦

唔好走呀😭😭

本身渣古球空龍入左
之後應該係daddy 1-0 戰術
最撚衰係渣古條仆街仔

daddy

玩留

比時間佢執包袱